[26] pcx150

有無巴絲揸緊呢部 我見燦基全新車都係$32xxx
心郁郁想出番部 有無巴絲有用後感

有啲人用佢黎同smax比 各位巴絲究竟會揀邊部

pcx150
smax

連登無人揸呢二部

Pcx好多改裝件
Smax啱啱轉款

如果講實用邊款好啲
啲人話smax平地台會比較多人選擇啲

同埋smax邊到有新車訂

依家緊係出force,
基本上同smax一樣 但窄身D 型D
PCX 柒撚到爆

Force155?

係呀巴打
性質上兩架都一樣，但外型force真係fit身D
Smax都幾年款啦，倒不如買岩岩出既force。
利申：上年買左smax既傻鳩

Pcx 不了

雙筒避震❌
冇平地台❌
Smax/ force 啦

Force坐得好唔舒服
利申：force車主

我見force個車型好似怪怪地

你部smax係邊到出嫁？ 全新車？

我係原廠出既 新車 好似係3萬3

邊間車行會代訂 我搵極都搵唔到

Yamaha代理萬里達車行

唔該巴打

Force 平地台應該幾好

MLT 不了
比錢買車仲要睇佢面色
訂少少零件 同我講要等幾個月喎

前後訂過兩部車
訂果陣 就同你講十月頭有車
去到十一月追佢又賴船期 又賴驗車
如非召回 無必要唔會再去

btw
兩部都買過
我投smax//force一票
pcx 條軚太幼 避震太鄧

咁銀星

Fb見到好多幾百公里force賣

Honda for sure

我心水係pcx

force個樣幾正